00後肯定唔撚知以粒波係咩黎

鳩屎

00後

彈彈波

有00後唔知呀
好有成功感呀

me

你個名

個質感咁光滑點會係。
應該係拎上手轉轉轉果隻波波

滑鼠波

粒野好鞋好墜手
但你粒咁“令”唔似喎

自己都唔知自己係咩樣

擺明彈彈波

樓主係陳奕迅

未入就估到講緊哩粒野

有啲波 外皮係膠
用得耐 好多屎係底

烚蛋黃

我偷過一粒 發覺冇咩用 第二日想還返 但係已經變左隻光學滑鼠 對唔住 偷走左你粒蛋蛋仲累你俾人掉左 最後粒野俾我碌左去學校條水渠 後日就好開心用緊隻光學滑鼠係電腦堂玩養金魚

BU你呀MO個彈彈波

00後睇過食神有幾出奇 ？

根主粒睪丸咁圓既

足球機名物

開左3個post問switch版fifa版樓主

做乜成個月都無入黎post交流 唔係棄驚咁衰仔

[SWITCH] (4) FIFA 18 三百零蚊咪咁多Gi Gut啦

高爾夫球囉
利申10後

白波口土

究竟樓主粒波係光面定鞋面？
個兩粒白色係反光定其他野黎？

係咪玉造 勁重？練手力？
以前我呀婆屋企有兩粒 但我一直唔知點玩

白色珍珠

以你老母

你講個兩粒係單手拎住轉，我屋企都有 上一代剩落黎

國產零零柒周星馳玩嗰兩粒

科學館仲有冇得玩？

手指健身球

你係唔係有病？

唔識咪撚扮識啦

「蠟」波

eason chan粒波子

係咪有種係灰灰黑黑咁ga色

足球機波?

試過寫粗口落去

樓主粒春子？

睇topic已估到

爆丸?

雞子？

睇左咁多回覆 到底呢粒咩黎

00後點會唔知 學校啲電腦室十年後都可能仲用緊呢啲mouse 以前上堂成日玩到整唔見俾人屌

我仲有同事用緊trackball 啦

1蚊粒 彈到飛天

周街有得扭

老泥丸黎架喎

識野呀 師兄

Bu你阿麼彈彈波

彈彈波既原理係乜?

識彈

話mouse果粒野班人究竟用過未
擺明彈彈波啦

你意思係健身球?

入面有個巴打控制

係 手握健身球
類似玉珠質地
2粒轉下轉下
睇質地9成似

彈彈波同滑鼠球實錯

桌波

我05都識喎ching

係 樓主知發多野 我唔知啊
利申03出世

00後應該都識單丸賓嘅

肯肯定

2 粒啪啪啪會有火光出

好似係

浦你阿麼個彈彈波

以前一蚊扭嗰啲彈彈波？
細個好鍾意玩

依家仲有得扭呀彈彈波

陳奕迅

80後 唔知

上面痴左啲白色紙碎咋
邊撚到“令”

睇個波條痕似係彈彈波喎
求樓主開估

咩泥
龍珠
開估啦仆街

唔係細個果d香口膠咩，大大部，2蚊轉一粒落黎

唔係

明明有人講咗個答案但係冇人發覺

係咪兩粒反佢會飛起嘅膠

真心膠

但樓主話唔係 你點睇？

中間條痕match

朱古力波

朱古力波牙彈彈波

未入黎估係滑鼠粒波
睇到圖覺得似足球機嗰粒足球

以前中學有部 好想玩返

關之琳

機波?

糖？

香口膠

我七十後都未見過

蠟波

彈彈波中間都有條痕

手太多老泥
會令到滑鼠郁得唔靈敏，
記得會拆出嚟整返乾淨佢

我04都識拉

諗起以前零食店扭食物機
扭出黎既香口膠
好鬼硬